依家邊度仲有賣PS4 Pro? 2

有冇巴打可以分享吓邊到有得訂又信得過

想係下星期二前拎到機刷飽佢

自膠由佢沉，手凍禁錯制

唔介意食炒 邊到仲有火龍機

忍唔住
聽聞下一個firmware update用緊2K mon嘅清會好開心，因為正式support 2560x1440

真唔真 重諗緊出部slim定pro好

巴打靚吖
我就係原Po主 都係買咗白色
爽到不得了

我有全新行貨Monster Hunter版PS4 Pro想放

就算假都係買pro抵過slim

真假都好難分架啦，唔通一路玩一路續粒像素睇咩，反而fps少咗就係少咗